香港Youtube女神大對決 第六彈: Kate姐 v.s. 杜小喬

Kate姐
杜小喬

下面果個係女神？

比女神都比個好D 呀豬又女神呀狗又女神
咁不如比鮑起靜同薛家彥

第一彈：
牙冰 勝
第二彈：
米露迪 勝
第三彈：
Ah Gi 勝
第四彈：
盤菜瑩子 勝
第五彈：
kaying 勝

當年佢熊仔頭個到出黎, 幾多人叫女神?

曬太陽未呀

你地真係好貪新忘舊
當年推到佢去拍戲

你第一回，圖文不符，你唔講！大把人投錯票啦

2件0波麗

情意結...無計

呀梅！

講左好多次, 我寫得清清楚楚, 啲人眼殘手殘又怪我

人總有狀態差時候, 而且趁人地表情變化時候咁定格, 唔公平

小喬發福太多
面形都冇埋

一人話你可能誤會，但超過10個以上投訴你嘅時候，你就反省下啦，阿門

貼達哥出嚟做乜

好似話病完先咁

kate姐真係好正，佢暗裡一定淫底

佢地唔服輸

Kate 姐幫華為賣廣告，仲使諗？

佢同啱CHANNEL(啱CHANNEL是黃的) 咁FD, 唔係黃架咩?

杜小喬唔曬得太陽（好似係），好慘

我唔估佢份人咩色啦，我淨係見到佢幫華為賣廣告
咁幾鍾意都好難撐佢

好返啦好似係

咁做又真係......

中意杜小喬多d，中意佢夠mk同自然（衰左對波一樣咁mk)

曬唔到太陽見光死

無可能唔係kate姐

熊仔頭幫牛牛賣廣告咁大件事冇人講

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

原來兩年前幫呢間垃圾賣個廣告唔怪得唔敢踢爆

我揀Kate姐

冰你老母

佢都MK?
邊忽MK?

Kate姐屌打啦
小喬個樣殘左好多

啱啱望一望, 原來小喬都30啦......
變左中喬啦

個妝都比起熊仔頭個段時間濃左勁多

年紀大, 皮膚係差啲
呢行啲作息又亂鳩咁黎

有咩問題 唔買係我地既責任 賺藍錢有咩問題

曬到太陽

G

Kate姐🤟🏽

Kate 姐

睇完佢試婚紗之後 就深深比佢吸引

最後張相曬緊

幾時有次級淘汰

kate 唔係同蝦條哥一齊咩？

咁Melody 呢

2個都平 好難揀

我就點都撐小喬

kate姐

k